r/lihkg 手足建議:其實美國國歌未必係最佳選擇

應該係指9月8遊行

用孤星淚-Do You Hear the People Sing 其實更加好

1.全地球都有共嗚，孤星淚什至係大陸都播過，雖然好快就禁左

2.電影好多場景同香港相似，加上電影ge知名度極高非常方便外國文宣

3.首歌比美國國歌易唱，一般人容易學識

4.美國以外ge自由國家吾會覺得被冷落

5.背景係法國大革命，果次革命系西方自由民主思想ge起源，據說作品承上啟下會高分d

6.基本上十一唱蟈歌以外都會激死共慘黨，不如考慮下點樣可以產生最大ge國際回應

quoted from

push

已經狂Loop!!
兩首背晒！

推

人鏈嗰次淨係loop第一段真係好尷尬
其實後面啲歌詞真係好熱血 希望多啲人識唱
睇埋套戲更好

新策略建議: From water to ocean (汪洋)
建議大家喊出"和中央大員直接对話五大訴求，派政協主席汪洋下來。" 這是利用CCP四中全會前的派系鬥爭矛盾作球回去，給運動爭取時間。知道這有點異想天開，但請細思。在圍棋裏，這招叫作"問應手"。現在你們的大龍被四面攻殺，要想法作眼求活。

讓這個以退為進的新訴求透过各國媒体傳播出去。目前最重要的是保持有生戰力。請各位保重安全。接下來一段時期最好的策略可能是全港不合作運動和打英文文宣戰，以爭取國際支持合流。

Be Water. Come Ocean (汪洋). 香港加油！

quoted from

9月8個target係美國國會就唱美國國歌啦

即係邊幾段？

而家玩緊新冷戰
玩翻中共權鬥做乜

點解唔用香港國歌？！

咪係 加上得老美會做野

p牌冇得推

醒起成個月前有人嗌唔好舉美國旗

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

唱兩首

美國國歌是重要的，因為要美國支持，佢哋會好有同感，例如旗手對佢哋嘅啟示係： 「香港人爭取緊民主，需要我哋支持」，可以睇返外國報導，所以要爭取佢哋嘅共鳴感！

咪係
利申 已經學識唱第一段

咪撚提，

次次到副歌就靜曬，一係就係咁loop第一段

香港人

美國國歌

香港國歌 - 願榮光歸香港

輪住唱

又黎二元對立 兩首都唱咪得囉 此post已完

首歌好長，star spangled banner易記啲啲

Oh say can you see

兩首都唱晒咪得

首先唱番美國國歌配合返美國人權法案
如果冇料到再唱孤星淚

Why not both
孤星淚好撚熱血代表憤怒
美帝代表對自由既渴望